---
title: "venakane unna song lyrics"
album: "Choosi Choodangaane"
artist: "Gopi Sundar"
lyricist: "Ananta Sriram"
director: "Sesha Sindhu Rao"
path: "/albums/choosi-choodangaane-lyrics"
song: "Venakane Unna"
image: ../../images/albumart/choosi-choodangaane.jpg
date: 2020-01-31
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/ZhZnCWHj8IU"
type: "love"
singers:
  - Chinmayi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venakane unaa nee kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venakane unaa nee kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka ksahanamainaa choosavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka ksahanamainaa choosavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee yedhurugaa oo bedhuruga 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee yedhurugaa oo bedhuruga "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nila badaleka venakee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nila badaleka venakee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vasalithe nuvvasa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vasalithe nuvvasa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">litu jarigaava thirigaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="litu jarigaava thirigaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alasina choopulee nee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alasina choopulee nee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">veepune anuvainaa thaaka ledhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="veepune anuvainaa thaaka ledhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yegasina aashale nee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yegasina aashale nee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">swasalaa adugaina veya ledhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="swasalaa adugaina veya ledhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanuganavaa haa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanuganavaa haa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venakane unaa nee kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venakane unaa nee kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka ksahanamainaa choosavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka ksahanamainaa choosavaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee venta undee vallu naaku 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee venta undee vallu naaku "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mari snehithulee Neethoti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mari snehithulee Neethoti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">sneham kudharadhelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="sneham kudharadhelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatallo yennoo saarlu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatallo yennoo saarlu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee chilipi sangathulee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee chilipi sangathulee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maataina neetho kalavadhelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maataina neetho kalavadhelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thalachee peru pulichee theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thalachee peru pulichee theeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theliseedhi yee naadu ee pedhaviki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theliseedhi yee naadu ee pedhaviki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kolichee naaku valichee kituku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kolichee naaku valichee kituku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nerpedhi yevva ree janmakii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nerpedhi yevva ree janmakii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenthainaa yenthainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenthainaa yenthainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheliyanuraa cheliyanuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheliyanuraa cheliyanuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choravagaa yegabadi chulakanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choravagaa yegabadi chulakanaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venakane unaa nee kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venakane unaa nee kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka ksahanamainaa choosavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka ksahanamainaa choosavaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poogesukunna nepudoo nee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poogesukunna nepudoo nee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">guruthu lennitinoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="guruthu lennitinoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nen meeke choope rujuvulugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nen meeke choope rujuvulugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ventaadu thunna nepudoo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ventaadu thunna nepudoo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee kalala nendhukanoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee kalala nendhukanoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needainaa raava nijamulugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needainaa raava nijamulugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagalu reeyi chadhuvu maani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagalu reeyi chadhuvu maani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thega vechi vechi vesaarinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thega vechi vechi vesaarinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalakanthainaa alakee raani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalakanthainaa alakee raani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hrudhayaanni cheyaku chulakana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hrudhayaanni cheyaku chulakana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedhooolaa yedhoolaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedhooolaa yedhoolaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thalapulanee thelusukonii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thalapulanee thelusukonii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thadabadu manasuki mudipadadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thadabadu manasuki mudipadadhaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venakane unaa nee kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venakane unaa nee kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka ksahanamainaa choosavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka ksahanamainaa choosavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee yedhurugaa oo bedhuruga 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee yedhurugaa oo bedhuruga "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nila badaleka venakee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nila badaleka venakee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vasalithe nuvvasa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vasalithe nuvvasa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">litu jarigaava thirigaava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="litu jarigaava thirigaava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alasina choopulee nee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alasina choopulee nee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">veepune anuvainaa thaaka ledhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="veepune anuvainaa thaaka ledhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yegasina aashale nee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yegasina aashale nee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">swasalaa adugaina veya ledhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="swasalaa adugaina veya ledhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanuganavaa haa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanuganavaa haa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venakane unaa nee kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venakane unaa nee kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka ksahanamainaa choosavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka ksahanamainaa choosavaa"/>
</div>
</pre>
